睇完Slam Dunk 2020 remix

覺得個結尾完得好靚

有啲漫畫一係就硬要畫到happy ending
一係就死拖爛拖為畫而畫

留名

睇到喊咗。由比賽前一晚一直熱血到最後，雖然攞唔到冠軍，贏到山王已經無憾

最後

間唔中就去utube 重溫 nbalive 果個remix,真係喊左